
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [345. 反转字符串中的元音字母](https://leetcode-cn.com/problems/reverse-vowels-of-a-string/)

## 題目描述

<p>给你一个字符串 <code>s</code> ，仅反转字符串中的所有元音字母，并返回结果字符串。</p>

<p>元音字母包括 <code>'a'</code>、<code>'e'</code>、<code>'i'</code>、<code>'o'</code>、<code>'u'</code>，且可能以大小写两种形式出现。</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>s = "hello"
<strong>输出：</strong>"holle"
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>s = "leetcode"
<strong>输出：</strong>"leotcede"</pre>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 &lt;= s.length &lt;= 3 * 10<sup>5</sup></code></li>
	<li><code>s</code> 由 <strong>可打印的 ASCII</strong> 字符组成</li>
</ul>


## 相關題目

- [双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)
- [字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)

## 相似題目

- [反转字符串](../reverse-string/README.md)
- [删去字符串中的元音](../remove-vowels-from-a-string/README.md)
